GMEeeeeeeeeeeeeeee

GME post都開到第111 個
就黎post number都高過stock price